我曾經偷渡去台灣 坐咗一年 你問我唔答

用「持用假文件非法入境」入罪 判一年有期徒刑
曾經我俾人叫我 馬仔
因為我以前做貨運嘅
所以我運貨 成日都要跑
啲 就叫我馬仔喇
一個唔好彩 跑得慢得濟 搞到要坐大飛
但係都要俾人拉 坐咗一年 一年話長唔長 話短唔短
我係入面諗 如果Oriental spider可以有少少變化
可以令我故鄉-香港 有啲變化可以點呢？
有咩想問 我驚自爆 未必會答

講多少少 我係賣白飯同運蝦片起家

點解做運貨？

都幾好搵㗎 嗰陣同呀哥拍住上

未坐之前唔驚比人拉？

雖難必豬

一個月搵到幾多

驚唔驚呀 又未驚過喎

有無食白飯

運咩貨？

啲貨可以點拎?
金三角?

你個仆街係咪叫阿珍

挽下手 都幾百個一個月

唔好挽我老母

我冇 而家嗰啲員工食得多

白飯呀 蝦片呀咁

驚自爆 唔答

珍珍蝦片

Jm9負皮我

台灣監獄係點？會唔會打犯？

咁樓豬出返黎有無攪其他生意

游水過去？

平時睇開咩報刊

樓主依家係咪喺上水開咗間藥房叫東方藥鋪
好似識你，實捉到你

已知於台灣監獄服役一年 求樓主菊花半徑尺寸最低變化

收皮啦敗類

我就冇俾人打囉 我係入面插咗支旗叫福2與

真係有創意

有呀藥房囉 不過就執㗎喇

有冇睇內文 坐大飛

勿相認

屌 我屎忽仲係處

我唔會收皮
我間公司就黎收皮

收皮啦你
扮大佬呀？

珍珍有出蝦片咩

我比起其他人都有創意
當年我夠薑接700噸蝦片返黎運
仲唔夠創意

這是不對的，我建議呢位巴打，應該改邪歸正，改行做文化事業

點撚樣呀 我運緊蝦片你仲啜緊你老母粒lin咋 柒頭

不了 聽收皮

有冇諗過你啲員工會點對你

屌啦 緊係好好 而家我揀佢 唔係佢揀我
咩問題黎

你幾個仔有冇屎忽，有冇j

有無搭開國泰？

冇j嘅唔係叫仔
叫女

JM9

搭開快艇

你應該終身係台灣

唔啦 我班細勁呀 做到三千個返黎
不過間公司都聽收皮

幾時死

幾時偷渡
點解要偷渡
想唔想返香港
香港有冇人想幫你返香港
如果有 用左咩方法

有無運過700噸野

有冇諗過翻到香港做咩？ 開公司 做傳媒都幾好搵啵

真係好撚有創意

賺埋賺埋有幾多身家(中約)

請善用起底功能

好多真心

請善用大腦功能

東方之豬

真心？

樓上班人係咪唔明樓豬講緊咩

好撚多新會然

吓 問下咋 我咩都唔知
我覺得e種人唔會有傳媒幫佢 抵比人捉

咁你黎緊有咩大計?

例如派報紙

驚自爆唔答

不了

追下post啦

有呀 名都諗好Oriental spider
點睇

東方既太陽靚唔靚？

自問 冇乜
Between 多謝

三千萬一嘢都賺返黎
你認為我有幾多身家喇

唔好起我底

講緊咩呀

講緊自傳

點睇大陸&台灣？
你個oriential spider幾時會成事？

諗咗個名「Oriental spider」
點睇

你姓馬？

隻蜘蛛靚啲

我驚一成事就收皮

我識你？
唔好起我底

死人復活

咒我死 痴線

大飛過到台灣海峽

國際走私界係咪好多東方人？

想當年 我700噸蝦片都運到
有乜撚嘢係唔得

睇開咩報紙，明報丶蘋果丶大公定東方

賺咁多 有冇諗過收山唔做
轉行做返正當生意

多呀

報紙我平時咩都睇啲嘅 跑馬日咪買明報囉
網媒睇開新假期同ontv

實捉到你

當年係咪考消防失敗先咁仇視

Between 巴打你 喎
唔緊要 唔會自爆照答

捉咗啦
監都坐埋

一日運唔運到過百份

運咩先
以前啲白飯點只咁少呀
個個等開餐

其實都寫到出晒面架啦喎, 點解仲可以咁多真心
BTW連仔會俾個post存活幾耐

有無邊間航空公司唔會幫襯？

乜嘢呀 我講緊以前嘅事

坐完監仲好似好撚威咁
真係鄧你老母可憐
定你老母一早死撚左無教你？

好多新會然

高汁post

你老師有冇教你㗎，死者為大

點撚樣呀 學撚似你咁 就食屎啦 廿鳩幾三十歲人
一啲驚天地 泣鬼神嘅事都冇發生過
唔好講啦 你連你人生最基本夢想都冇 坐監咁又點撚樣
起碼我對得住自己良心 唔撚似啲人屈係間垃圾報館 人地寫啲嘢 又出信又性 你老母人生目標都冇 返去啜lin頭啦 柒頭

我都係新會然

都ok 關係唔太差

你知唔知啲蝦片會害死人

咁熱氣

台灣係香港既東方定西方

傻啦
有咩事去台灣 香港差佬咪捉唔到
最多係台灣過埋呢世 唔返黎

潛啦垃圾 考試季節喇 唔去溫書俾呀媽鬧架喇

覺唔覺自己對方向呢樣嘢特別熟悉有感情?

你係味叫阿豪同堆有個做警察嘅細路

我遲啲搞埋涼茶
諗緊搵邊間報紙落廣告
有咩提議

唔熟地理唔答

係呀

東西面

唔係 我叫珍珍

Btw味你老母

講嘢幾低b

你宜家死咗未？

女性朋友話我真係靚仔嗰啲黎
啲師奶話好似邊個邊個明星
我又覺得自己正正常常咁
176cm 到而家都係a0
因為之前讀書 初中都係肥仔黎
冇女仔中意我
上到高中就真係瘦 但係上到高中
我係讀私校嘅⋯全校得嗰4丁友（f.4-f.6同一班上）
得一條女 仲要肥婆黎
畢咗業 2-3年 出黎做野 來來去去啲女仔話 你都大把女溝啦 你洗撚識溝女咩
冇人信我A0點搞
Sorry for 1999

監躉

點撚樣

樓主係咪影射緊某人?

咁都可以扮老屎忽

屌
我諗我識你

呢個post真假膠都係齊度好好笑

阿曾無幫你返香港
仲有無嬲人